上廁所係咪即係屌個廁所

打的係咪打粒的

跳海係咪跳個海

上學係咪即係屌曬全校

女校